<!--> Créer un document emplois.xml correspondant à la description ci-dessous :
Ce document contient une liste d’offres d’emploi.
Vous devez représenter 3 offres d’emploi:
    Développeur PHP à Paris.
    Développeur JAVA à Mulhouse.
    Développeur NodeJS à Toulouse.
Pour chaque offre d’emploi, indiquez dans cet ordre :
    L’intitulé
    La ville
    Une description du poste (tâches, avantages, profil recherché)
    Une liste de compétences requises (au moins 5 compétences pour chaque offre d’emploi)
    Une date de démarrage
    Un salaire annuel
    Une adresse email de contact
Les compétences que vous ajouterez pour chacune des offres doivent correspondre au poste.
Faites quelques recherches d’offres d’emploi de développeurs sur le web pour vous aider à les identifier.<!--> 


<?xml_version="1.0"_encoding="UTF-8"?>

<offres_d_emplois>
    
    <offre_d_emploi>

        <offre_d_emploi Id="1">
        <l_intitulé>Developpeur PHP à Paris</l_intitulé>
        <la_ville>Paris</la_ville>
        <une_description_du_poste>
        Vous êtes passionné(e) par le développement fullstack et souhaitez évoluer dans un environnement 
        stimulant, au sein d une entreprise innovante ? A Streetcar, filiale d Ulysse Transport spécialisée
        dans les outils métier pour le transport de personnes, recherche un Développeur Fullstack (H/F) pour
        renforcer son équipe technique et contribuer à la refonte totale from scratch de son système
        d information.
        </une_description_du_poste>

        <une_liste_de_compétences_requises>
        Maîtrise du langage de programmation PHP et le framework Symphony
        Maîtrise du langage de développement frontend Angular (la maîtrise d un autre framework TypeScript est
        un plus)
        Connaissance des APIs REST et bases de données SQL/NoSQL.
        Écrire, tester et déboguer du code PHP pour des applications web
        Être le garant de la qualité du code
        </une_liste_de_compétences_requises>

        <une_date_de_démarrage>2025/03/01</une_date_de_démarrage>

        <un_salaire_annuel>50 000€</un_salaire_annuel>

        <une_adresse_email_de_contact>dev1@live.fr</une_adresse_email_de_contact>
    </offre_d_emploi>

    <offre_d_emploi Id="2">
        <l_intitulé>Developpeur JAVA à Mulhouse</l_intitulé>

        <la_ville>Mulhouse</la_ville>
        
        <une_description_du_poste>
        Développement front-end, Back-end, Fullstack,... Ca vous parle ?
        Nous rejoindre, c est intégrer une communauté technique animée aussi bien par le défi de répondre
        aux enjeux de nos clients en proposant des solutions innovantes, que le partage entre pairs autour
        des dernières tendances technologiques et le développement des compétences grâce aux nombreuses
        formations et certifications proposées.
        </une_description_du_poste>

        <une_liste_de_compétences_requises>
        Maîtrise du développement en Java
        Connaissance des bases de données relationnelles (SQL Server, MySQL, PostgreSQL)
        Méthodologies agiles, Scrum, DevOps, TDD
        La maîtrise de l anglais professionnel
        Être le garant de la qualité du code
        </une_liste_de_compétences_requises>

        <une_date_de_démarrage>2025/03/01</une_date_de_démarrage>

        <un_salaire_annuel>40 000€</un_salaire_annuel>

        <une_adresse_email_de_contact>dev2@live.fr</une_adresse_email_de_contact>
    </offre_d_emploi>

    <offre_d_emploi Id="3">
        <l_intitulé>Developpeur NodeJS à Toulouse</l_intitulé>

        <la_ville>Toulouse</la_ville>

        <une_description_du_poste>
        Au sein d une équipe dynamique et passionnée par les nouvelles technologies où la collaboration et
        l innovation sont au cœur de notre philosophie, vous participerez au développement et à l évolution de nos 
        applications backend optimisées pour le cloud. En tant que développeur Node.js, vous participerez au 
        développement de solutions innovantes, en exploitant les technologies cloud les plus récentes. Votre rôle 
        sera de développer des API performantes, d'assurer la scalabilité des services et d'automatiser les 
        déploiements. Vous serez impliqué dans toutes les phases du cycle de vie des projets, de la conception à la 
        mise en production.
        </une_description_du_poste>

        <une_liste_de_compétences_requises>
        Expérience confirmée (minimum 5/6 ans) en développement backend avec Node.js et TypeScript
        Une première expérience en développement frontend
        Bonne connaissance des bases de données SQL et NoSQL
        Expérience avec les frameworks et bibliothèques backend couramment utilisés (Express.js, NestJS, etc.)
        Maîtrise des outils de versioning comme Git
        Connaissance des principes de conception de l'API RESTful
        </une_liste_de_compétences_requises>

        <une_date_de_démarrage>2025/03/01</une_date_de_démarrage>

        <un_salaire_annuel>45 000€</un_salaire_annuel>

        <une_adresse_email_de_contact>dev3@live.fr</une_adresse_email_de_contact>
    </offre_d_emploi>
    
<offres_d_emplois>
